# Ruler - автоматизированная система тестирования

## Пользователи и группы

Каждый пользователь может входить сразу в несколько групп.

Группы пользователей следует создавать для:
* учебных групп;
* студентов специализированных по профилям;
* студентов выбравших дисциплину по выбору;
* коллективов преподавателей.

Редактировать пользователей и группы могут только администраторы системы.

## Курсы обучения и темы

Преподаватели могут создавать курсы обучения. На каждый курс обучения можно добавить несколько групп студентов.

Для структурированного размещения материала преподаватели должны создать темы, привязанные к курсам обучения.
Каждая тема идентифицируется своим кодом и может содержать текст в формате Markdown.
